【JJ插沙】想知邊到仲有得買Patagonia Retro X

想買件新衫過年

同問
岩岩係日本返黎 以為會有
點知都sold out 得返背心款

我問香港鋪都係得背心款